有冇玩cmb巴絲 (187) 1001要開po係常識吧 樓主好人一世平安

為方便大家追post、減低月經問題，製作了以下簡介：

CMB簡單介紹和FAQ

CMB = coffee meets bagel
左邊suggested：
每日約有不多於2X個推介(中午12點refresh)，like左要等第二日對方like back返你就成功。如果對方太多人like咁你要排隊，想插隊要用beans。
中間discover：
可以search人再like，但要比beans，對方會即刻知道(or第二日12點 TBC)。值得留意嘅係，出現係suggested嘅要雙方set嘅條件大家都乎合，出現係discover呢版你或者對方set嘅條件大家唔一定乎合。
點樣睇有幾多人like左我？
建議唔好咁做，免得唔開心。方法：係Setting度關左Active (Go on hold)，之後去Suggested果頁會寫有幾多人like左你。(pending, 如果有的話)
Premium有咩用？
主要黎講係買beans平過直接買。Premium可以望到對方active or not (幾多%會同bagels chat, 幾多%會send first message, 過去3日有無login, 通常幾快會回message)，同埋傾計有whatsapp藍tick功能。
=========================
連登類：

Password = 年齡、身高、相片數目。建議加密左先係度分享，會有專人搵你。如果有重覆，可以講多少少info或改下高度。
常見轉場方法：

由於CMB嘅UX為人詬病，加上7日內chat room內會關門，巴絲可以直接話就關門or呢度成日唔記得覆/個app壞左問人攞TG/電話。
=========================
小tips：

講完＝無講自介：I like travelling, movie...

講完＝無講要求：make me laugh

對話方向：(我係A0，僅供參考)

由自介入手，講下d相嘅故仔、興趣(音樂、運動etc)、返工/返學點、旅遊、deep d嘅可以講下發夢點。具體內容：
食物類：

係咩嚟？、自己整？、有咩材料？、難唔難整？
(跟手可以講吓自己煮過嘢食、鍾意咩cuisine、甜品，想試吓邊個地方嘅菜式，或者講吓第一次煮嘢遇到咩事等等)

旅行類：

咩地方、天氣點、去嗰度做咩、有咩玩、有咩特別
(跟手可以講吓自己去過邊度地方、嗰度有咩特別、名勝、世界奇觀、鍾意邊個國家、旅行有咩難忘嘅回憶等等)

運動類：

有做開咩運動？、跳開咩舞、細個開始跳？、咩原因令到你會做運動？
(跟手可以講吓自己有做開咩運動、有咩值得挑戰/留意嘅地方、分享吓自己點解會做運動、仲可以講吓自己會點keep fit 等等)

返工/學類：(氣氛會認真d，請自行拿捏)
返緊學/工？讀緊咩/做緊咩？辛唔辛苦？前路如何？讀書or搞笑有咩搞笑or八掛野？點解想讀/做呢行？

=========================
切記：

個app係比大家快閃，吹水都係快速scan下大家有無心傾、啱唔啱傾，掂嘅就快d轉場同約出黎見啦。

切忌：

e家唔係爭取「五大訴求」，識人唔洗咁堅持，亦都唔洗太大期望。
e家你唔係做狗，唔好審犯咁問。
e家你唔係被捕義士，唔好下下都「我無野講」。既然都match得，不如傾多兩句啦

1001斷p都唔識連登規矩？

新手留名

13你呢個po死梗

得唔得del咗呢個post呢三個字

屌我p牌開唔到

每日可以開一個喔

24個鐘開一個呀好似係屌大家太快

牙rose開膠post都唔幫手

唔可以係感情台開太多Po會俾人笑

推我落火坑

新人lm

唔好恰佢

#1000又係我
多謝大家!!!!!!!!

老豆一出手便知有沒有

請珍惜我

我一開po就推得咁慢...究竟有幾多人block咗我
以後唔開po了

兩隻狗狗好可愛咖啡絲好靚女

記得1001開po！！！

發夢都冇諗過你會幫手開⋯⋯⋯

啱呀 我一見到差唔多就立即潛水

睇投胎

睇pin

d女自己湧埋去

辭職了88

想問下係咪有個theory/例子講過
:因為一個人俾人鬧會令佢多咗關注，反而會對佢生意好咗？

精神分裂？

=.=.....

我依家決定公器私用上網問功課

個theory叫咩名

手指全post最好人

屌，我淨係想知個theory叫咩名我知佢原理

但有無例子
有呢個野架

樓主死毒撚

你覺得成日上水嘅我哋會唔會識答下次問正字/歷史再幫你

應該寫唔到入論文
btw thx

吹牙

咪尾樓主好靚仔

hi

佢係我fd見過曬知我幾柒

no exposure is bad exposure, only depending on how you spin it

佢有無講過想後入你

玩過了

成班cls

唔好咁癡線好唔好

叫晒成個狗竇入嚟啦

識你老虎呀死毒撚！

可以

係拉b

讚成！波台ching好吸引

醉右is coming

唔好迷戀我ok？

返黎

條狗係度溫緊書

我屌你地呀又話呢個po唔追擊

thx

Pw有無跟你一齊番嚟？

Negative publicity will increase brand awareness, however the driving force towards purchase likelihood might not be directly correlated.

利申: 讀過marketing

你唔好放先？

另類10連？

教主返黎啦
恭迎教主聖安

佢有無飲下奶先

最後cfu杯珍奶變曬嘔吐物

你覺得係點解

頂.....我英國班同事呢排痴左線係度係咁搞d著ppe跳舞challenge....

買完珍奶唔可以飲cls

新post lm

仲唔夠？btw睇pin

幾時有飯食？

隻1001新人唔肯開po唯有頂硬上

我估無機

未必既話曬傾咗幾個月

加油

每次一落樓就會見到靚仔係my cup of tea啊

你邊洗扮

樓下看更？

個個出咗pool都會特別臭串fced

之後13返連登會講:屌，好想嘔

我無cfu咁靚邊有資格批評人哋長相

係咁架啦 sor囉

你搞到教主都追擊你，你mo la
教徒起義

你爭呢到眾巴絲出pool飯諗住幾時找數

4人成團

Lm

信眾1留名

sor柳爺
pin左

齊人成團
利申日日都得閒

佢一開波已經講明會針我我唔怕！

【推呢個一人一信】投訴郭偉健法官5宗罪

投訴咗嘅巴絲可以出pool

放過你

咁我一陣就應該會遇到我真命天子

畫埋圖又點話

樓下看更

樓下看更女人嚟

你想做攻定守？

我想要頭先巴士站個哥仔嘅聯絡方式

1823

0/10

事實當然唔好笑

我依家就打去捉鳩你

係都去站頭同站長報失快啲啦，政府部門手腳慢

佢去咗290A唉

PW呢PW呢？一個二個扭扭擰擰

阿叔我等緊P W

咖哩巴你擺過未

咩呀你話買珍奶...問你地有無交換飲sweet d.....
你想咗去邊.....

繼續一齊追擊13

你思想有d大膽

逆巴係到屌響喉撚

尋晚無啦啦比佢哋嚇一嚇冇咗個靈感

d 響喉撚手車又廢，架車又cheap, 扮撚曬型咁，係mk 妹先落搭

唔一定，不過你第3句柒左

我安分守己，做個好嘅道路使用者

1823 啦

唔撚信

教主恭迎聖駕

似係想fade out

cfu咁謙虛？

我試過對方係同我表白

不過我無講過係想識佢呢句咁柒

橙巴依家咩感受呢

又有新人

@A____

之前出現過㗎啦頂你

邊個唔想搵女先

俾signal叫佢收皮似d

我話我

進擊的cfu

呢d 係再之後既事，不過我都請左人食檸檬

我地呢度出名有兩個柒頭
男既係我
女係13

13=cmb po database

愛是永恆，當所愛是你

再試過一次就係初戀介紹佢姊妹我識，我點都同佢保持距離，跟你咪又係得米

巴打一定好靚仔有無pw

定月亮代表我的心

無

我一次攞幾億

wise

wise????

我有話幾億係咩？

打錯wife先啱

丹狗娶埋老婆生埋仔，點會無呀

我講真個個

你係皇狗

邊個同你講我有錢

我兩隊都唔捧

我講緊冥鈔喔咁都黃？

因為我無去

有話係錢？

13:好耐無見過d咁單純既人

ok

我問姐唔代表我會去

你講緊d煙好pure？

做乜鳩

督中咗

傻嘅先開男留返俾彩虹巴

流既

Ya

parker巴咁都無女？

所以咪放pw 係我地毒撚個乞兒兜拎飯食

你好我係仆街

我都明了

開左 半個鐘

想趕絕我地咩

你開咗男我哋點睇

男女都有喎

好彩拍加巴無加入迷金黨唔係我地分分鐘要解散

教主要支持住

有無興趣入我地黨卑個大dodo你做

好想知我地個po會唔會係全登最快

淨係隔離個秒回post都快過我哋

咁cs...

未去過動森post

佢話遲下會有男教主

跟咗啦
金絲放未

遲下呢個概念係無時間長短性我祝你會有伴侶姐

我都無講過跟機

自己迷自己

不敗之地

乜都睇唔到

食花生係咁㗎啦

我食花生， u gun？

承你貴言

根本就係唔想

你根本想放咗好耐

又睇唔到

我完全無壓力

屌你呀
你自己鍾意放出黎咪拉我落水

又拉我落水
我明明係毒男

你有無見過人生贏家要玩cmb

你咪係

做咩燒埋嚟我度, 我係廢柴, 肥矮窮毒柒

仆街 我係咪錯過咗啲乜

金絲踢佢出黨

走寶 揾唔到了無得拜見靚女絲打

文字有文字嘅魔力，無限嘅想像

師兄個樣好似詩畫一樣，要靜心欣賞

x咗金絲？

又想令我開心d
呢個我知係假架啦

想睇 咁掂嘅話大不了轉機算，反正溝唔到女

禾吊梨牙冷靜d ok？

你做咩無啦啦痴咗線

揾到了

睇到

言外之意係邊個唔係真心既

睇嚟要拎埋睡袋長駐呢個po鳥

唔知乜事，身為港豬見隊就排

🌈

應該

禾珍is蘑菇
7/24都係連登可以幾靚仔

金絲是咪準備轉會

到

係咪好多人look for sex？

你都有玩過？

咁有無

可摸以開埋仔仔

agger

開左

巴打巧靚仔，點解咁後生可以讀教育文憑

PGDE

幾時到丹清po

佢笠水狗

出pool果日

汪汪

丹狗

+1

球員同會員一樣都係仆街

教主flirt人mola mola

pm返你pay me no.俾我

j巴打j到無力上堂

[member]

話說琴日第一次約左女仔食飯 過程大家都有講有笑 我表演得比較gentleman 小小 例如幫佢拎下遮 夾野比佢食 送佢上車咁

不過硬係覺得差咁d火花咁 話題都傾下我自已嘅野咁 雖然有提過話下次會想食乜 佢亦都好話好呀 但係感覺好似覺得無下次咁

最後都係例牌送佢上車 番到屋企講聲咁 不過今日就無msg過
（我知佢weekend會忙d）

可能上左心 覺得自己做得麻麻地 first impression覺得無黎正經 但係想製造下輕鬆casual戲氛

PS 分左手好耐未試過用交友app約女仔出去

[/member］

巴打香港一大

好靚女？

Ig答你

Pin please

個pin好重要

係喎
@USB

真架 真係打錯啊

信徒現身

吉祥物現身

各位朋友，大聲啲講！呢個post今晚爆唔爆到？

Ok fine自推十連

真啊

ok bye

有時打佐一大段野佢唔應
唔知點問好

係

屌....炒咗server....

唔知, 返公司睇咩事

nah, 消失咗

？ec

你睇過？

冇計.....

極限挑戰

1000